# Android_Learning_Notes

这是我的安卓学习笔记。


开始时间：2016-9-11     
计划：一个半月

主要分为[**基础**](https://github.com/52fhy/Android_Learning_Notes/tree/master/notes/basic)和[**实践**](https://github.com/52fhy/Android_Learning_Notes/tree/master/notes/practice)两大块。

基础部分包括：

- 基础知识
- 用户界面
- 数据存储
- 网络与通信
- 系统功能  
- Android开源库 
- Android测试 
 

>参考资料：  
1、极客学院：[《Android工程师》职业路径图](http://ke.jikexueyuan.com/zhiye/android/)  
2、coder-pig：[Android基础入门教程](http://www.runoob.com/w3cnote/android-tutorial-intro.html)  
3、郭霖：《第一行代码——Android》  

